住慈雲山嘅都知呢間野屌打喜茶 許留山

真係好好飲又平

正

住慈雲山都知呢間垃圾嚟

喜茶屌打

可以了

每次經過都飲

咁又係喜茶價錢屌打，五十幾六十蚊杯
呢間街坊野先十幾蚊

小學嗰陣好鍾意飲勁平

細細個飲到而家

芒果西米露 諗起都想飲

仲記得以前西瓜冰5蚊，而家好似已經十幾蚊

以前細個好鐘意飲阿華田西米

算好好啦 你試下係出面買同樣既野 可能多個dou都似

好唔乾淨 飲過幾次都屙

十幾可能係十一，二，都仲好平
呢家係咪仲有學生哥幫襯?

唔明點解咁多年都唔搞搞個Menu
但真係抵屌之選配搭又多
學生時代成日飲

你飲喜茶飲到個腦忽忽地
無撚哂味覺就咪撚出黎獻世啦死傻閪

食住孖寶 過呢間買野飲
先至係完美

勝在夠平
味度中上

粒粒芒椰西米
哈蜜瓜益力多

大杯!!!

唔肯定，好耐無飲但係以前成日飲，貴極都平過出面好多

芒果奶，又平大杯

平係平
但成杯都係糖水
佢D生果根本冇味，只係靠D糖水整甜佢

平都唔想飲

未入嚟諗緊係咪呢間
點知真係

愈整愈難飲
甜到糖尿